波台嚴選英超十大最垃圾領隊

1.雲加
2.死老坑
3.白頭佬
4.法國間諜
5.溫格
6.經血學教授
7.電叻
8.雲
9.死老野皇天擊殺
10.阿爾塞納 旺熱

開錯標題啦ching

你入雲 我入雲 雲加就是神

死熱狗又分化迷雲

Arsenal wenger

Enough is enough!!! 😡😡😡

世界級？

送去獌狗到你慢慢入佢啦

冇左雲加班牙迷就知味道

就係好想知咩味道

有爹哋，不了

雲加=垃圾

爺爺都叫垃圾😒起碼未教到阿仙奴降班牙

雲加走啦

人地獌揸住成隊標王排第6
你阿仙奴咁既閪陣
你班食屎狗反雲仲想點撚樣呀

白頭佬

雲加又贏

人，不能忘本；心，不能忘恩！

樹高萬丈不忘根，人若輝煌莫忘恩！做人，要有良心。生不忘本，死不愧人。為人，要用誠懇。說要中肯，做要誠信。交人，要懂感恩。以心換心，將心比心。

人這輩子，最該銘記的人；窮時，借錢給你的人；難時，背後挺你的人；苦時，同舟共濟的人；病時，端茶倒水的人。你什麼都不是時，真心真意喜歡你的人，你什麼都不懂時，全心全意指點你的人。

咁叫佢去教國米啦屌

阿狗人腳既技術（控球，傳送）個個位都好過暴聯
邊撚到閪呀

普巴屌打哂成隊阿狗啦

望下阿狗d球員...乜撚野藍斯張伯倫
渣住個中場幾個唔識踢波都可以排前四仲想點